新聞成日話經濟差，但點解我一啲感覺都冇？

見到商場仲係好多人行街喎，係唔係 window shopping 就唔知

香港咁多公務員，差得去邊

離地撚

行山銀行
北角熱點經濟

差條撚 個個都旅行